# REV



main.py - веб-интерфейс модели предсказания цен написанный на FastApi.

model/model_rf.joblib - готовый файл модели.

model/encoder.joblib - энкодер для модели

RandomForestModel.ipynb - Обработка данных и обучение модели. Обучающий набор включает в себя около 13000 различных обьектов.